續約出機去邊到放最好？

因為續約有$15000手機卷
想買2部Iphone 放番出去
有無巴絲知邊到放最貼近原價？？

dcfever 放 ，再投資少周邊野送比客，仲好過你出去放機

貼近原價就唔係收機佬啦，你都係想套現萬五出黎就咪計咁盡啦

點解你唔放張劵出去？
有限制要本人用？

dcfever班食屎狗壓價壓到離曬譜，去返先達慢慢格價好過

等下年